# AXIOM_WIZARD
   # Документация
   ## Общее описание
   Приложение позволяет принять участие в построении моделей в роли скульптора. Из нижеперчисленных материалов игрок должен построить модель, которая наиболее точно повторяет контур исходного сооружения. Для этого пользователь имеет рабочую зону, по которой может свободно телепортироваться и перемещаться, а также склады с неограниченным запасом материалов, изменяя форму которых можно добиться поставленной задачи. Игроку доступны следующий набор инстументов:
 - Ручная пила для нарезки дерева
 - Стаместка и молоток для обтёсывания камня
 - Ножницы для резки по металу
 - Метла для удаления лишних деталей
 - Линейка для измерений материалов
## Управление


Все инструменты взаимодействуют с материалами также, как и в реальной жизни, например, чтобы распилить объект, необходимо совершать возвратно-поступательные движения относительно древесины.
Примечание: чтобы разрезать металл необходимо при соприкосновении с ним нажать кнопку Grip на правом контроллере.

Игрок может перемещать исходные материалы и их части методом перетаскивания, зажав клавишу Hair Trigger, а также переталкивать их с помощью контроллеров. Если игрок хочет зафиксировать часть материала в пространстве, он должен нажать кнопку Grip на правом контроллере как с предметом в руке, так и приложив контроллер рядом с ним. Обращаем ваше внимание: пользователь не может вернуть гравитацию уже зафиксированному объекту, а также перемещать объекты путём взаимодействия с контроллером. Чтобы это сделать можно зажать Hair Trigger.

Если игрок готов сдать на проверку построенную им модель, то после того, как все элементы конструкции будут закреплены в пространстве, он должен нажать кнопку Grip на левом контроллере. После этого система выдаст результат на соответсвующем табло, и предоставит возможность выбрать другой уровень.

## Описание уровней сложности:
В игре представлены 3 уровня сложности, на каждом из них увеличивается количество операций обработки материалов, а также их самих. Пользователь может переключаться между ними из стартового меню.

- Первый уровень состоит из 3 блоков и представляет силуэт кубического снеговика, который может быть сделан из одного материала путём обработки.
- Второй уровень представляет собой подобие русской избы и требует наличия минимум 2 различных материала.
- Третий уровень содержит свободно свисающие конструкции, которые также требуют дополнительной обработки.

**Команда AXIOM_WIZARD, 2020 г.**

   
